男朋友𥄫女

𥄫女唔係問題
𥄫到個頭都擰埋轉頭

有咩問題

分手

我係佢男朋友
此post已完

笑死同我個ex一撚樣
由人哋迎面行嚟望到檸曬個頭望住人走都仲以為我睇唔到
望到檸曬個頭真係肉撚酸到
屌你老尾望都俾返啲尊重人啦 真係當人傻
Btw同佢講下囉 但男人𥄫女是無可避免的
正如女仔有時見到啲高高大大嘅男人都會望下

叫佢檢討下，自己順便照下塊鏡

叫佢唔好咁肉酸
諗下俾人𥄫嗰個嘅感受
又唔係年輕又唔係靚仔就咪𥄫啦屌

唔想再攪基咪𥄫下女囉
放過人啦

狗公

冇人放果張meme圖，失望

唔垃圾點襯得起你

搵個盲人囉

但係見住d仔拖住個女朋友都𥄫我，真係幾開心